結婚生唔到女個d 前世係咪一個毒撚?

？

生仔前世係Hehe

毒撚去到下一世都唔會結到婚